江樂士：港警保一國兩制 應獲頒諾貝爾和平獎

前刑事檢控專員江樂士（Grenville Cross）今日在《中國日報》撰文，題為「Protest violence: Criminal justice system must hold offenders fully accountable（示威暴力：刑事司法系統必須確保違法者負全責）」，認為香港警察拯救了香港，面對了數十年來最嚴峻的威脅，即使有人犧牲香港整座城市以傷害中國，但警察決心捍衛這座城市。他指警隊成功令到「一國兩制」得以保存，奪得諾貝爾和平獎是受之無愧（if any Nobel Peace Prizes are up for grabs, there could be no better recipient）。
江樂士指，去年 6 月 9 日至 11 月 29 日，受傷的警員至少 483 人，被多種武器攻擊而受傷。他認為律政司轄下的「公眾秩序活動」小組現時面對的挑戰，是確保被捕者的控罪，可充份反映其犯罪行為的嚴重性。

他舉例，有黑衣人曾令警員嚴重燒傷，對有關行為應被控企圖謀殺；即使無法推論殺人的意圖，亦應控告嚴重傷害人身罪，兩罪均可判處終身監禁。他又提到，去年有警員被投擲腐蝕性液體，導致皮膚嚴重灼傷，認為律政司應控告謀殺未遂，或投擲腐蝕性液體以造成嚴重傷害人身罪。

江又讚賞，警隊多個月的專業精神，避免了如美國警察造成有市民死亡，又指示威者以「玉石俱焚」（If we burn, you burn with us）為口號，顯示他們樂於摧毀香港，甚至幾乎成功。他反指，若當時警方示弱，一旦中國政府派遣解放軍，只會令資本主義制度造成深遠影響。

江樂士曾接受《無綫新聞》訪問，表態支持逃犯條例修訂，指內地司法制度近年有很大進步，不應過份憂慮；他又曾接受中國官媒《中央電視台》旗下「中國環球電視網」訪問時稱，去年反修例運動引發大量暴力示威，香港獨立運動興起，認為北京是在「別無選擇」(no option) 下實施「港區國安法」。

好呀，有本事就叫習近平提名香港黑警攞獎囉

不過我估最後得個孔子和平獎咋

袁木2020

收左人工做番自己既工作, 都要羅獎咁有趣??

保守黨踢佢出黨未？

保守黨踢佢出黨加美國列為恐怖分子

可唔可以制裁埋佢？

E D鬼老西方世界就係比佢地玩死

頒埋比中國公安. 公安比黑警更早維持新疆和平.
黑警公安一家親.

其實肛落士同烈顯撚係咪同湯渣驊好撚熟成日都會結伴出去一齊逍遣架?

Wow

有嚴重燒傷警賊?

將黑講成白犀利

干頂內政喎~

一國兩制點解會係由警察都維持

上去拎孔子和平獎啦

皇軍保大東亞共榮，應獲頒諾貝爾和平獎

挪威: 下???

二戰欠日本一個獎日本皇軍都保護國家

如果佢係黃種人肯定做到吳秋北嘅大佬。不過共產黨永不相信白皮豬

呢條友真係忽上腦

你寫信去挪威同瑞典講嘛，投稿中國日報把撚咩

要拎就梗係拎孔子和平獎啦,拎乜諾貝爾,係咪想勾結外國勢力?

最有效方法就係將幾隻出名嘅洋五毛on list，再走去制裁佢，咁就一定收晒手

twitter 有冇關於佢嘅任務？

中國自己整個習近平和平奬頒比黑驚

你咪去提名囉

諾貝爾獎難少少，達爾文獎袋住先OK？

做返自己工作
佢哋最大問題就係雙重標準，自以為係判官可以用私刑「懲罰」示威者

狗進化到識用兩隻腳行？

真

肛落屎又同湯十一咁衰十一？

姦淫擄掠做齊
黃賭毒都做齊
出哂新聞
咁都和平 咁不如頒比墨西哥d 毒梟
有咩分別

用暴力"執法“都叫和平？

自己去拎喇

係都比isis 先 話曬前前輩嚟，雖然青出於藍，但等下次先啦

old news

屌梗係拎孔子和平獎啦，up 乜春諾貝爾和平獎，屌你老母我地中國人最憎呢啲洋鬼子政治獎，呢條白皮豬識唔識？洋垃圾來舔大天朝

民建聯立法會議員葛珮帆曾於會上表示，有人以鏹水射警員，「有警員超過十成皮膚燒傷」。

支持呀 希望提名到添
世界迴響一定好大

blah blah blah

dickhead

要查下呢條友有無提供資金比恐組織

超過十成，係咪計埋死皮

查新聞見到有中汽油彈，紅煤話3級燒傷，唔知係咪

應該獲孔子和平獎

死老野掉撚轉哂啲野黎講

china daily寫比支那人睇？
攞孔子和平獎？

到底佢喺香港有咩利益?

以為係曲線

CLS

依d垃圾要被制裁至驚

係頒支那諾貝爾獎比佢地囉

一國兩制關和平咩事

授予對象
為促進民族國家團結友好、取消或裁減軍備以及為和平會議的組織和宣傳盡到最大努力或作出最大貢獻的人

陰公 符合唔到個要求

有分別
毒梟會將部分黃賭毒既錢救濟窮人, 提供公共服務
港警唔會

咁都唔踢佢出保守黨

呢條柒頭點解咁藍

你咪睇下有冇人理你囉 on9

諾貝爾係外國人，要香港公安獲頒諾貝爾和平獎係勾結外國勢力，幾時用黨安法拉鳩佢

叫江樂士提名黑警啦，唔好得把口

你隻白皮豬幾時冚家剷

奶共鬼奶起上黎癲撚過何妖

拯救捍衛一國兩制係咪保存到關狗咩事？
唔講過去無數嘅言語同肢體暴力
身壓12歲細路女搞到好多外國媒體報導都可以獲獎？
一群令到咁多香港人憎恨嘅動物憑咩獲獎？

人類愚蠢唔係最可怕嘅

有高智識嘅人為咗利益，
去做D埋沒良心嘅事情，
先係最可怕

呢D藍屍廢老唔死都無用

一国兩制關世界和平咩事

死白鬼唔識中文?
中央話一國大於兩制
所以係分開一國同兩制
點樣保護兩制同時保護一國呀?
你香港警察去左印度打印軍定去南海打美軍定係武漢抗疫?

噁心都
睇完標題可以放棄

毛賊東和平獎就有

而家國際都話香港黑警係惡霸
呢條仆街真係可以幫佢send出國際查下佢

日落帝國食咁耐花生
郁手未

堅決反對外國勢力干預中國內政！
堅決反對諾貝爾和平獎政治化！

ice

多樂士番屋企油油啦！

外國藍屍

腦殘

撚有做野

white trash

勇武抗爭
佢哋最大問題就係雙重標準，自以為係判官可以用私刑「私了」異見者

保一國2制 點拎國際獎 拎中國和平獎 同黨申請

英國保守黨黨員，疑似中國代理人

個標題好人民日報同老衲feel

有你就會日日見到林鄭出嚟哭喪啦
藍絲最鍾意過一排就搏懵幾篇新聞mix埋一齊改少少野 搏人唔記得

Dklm真係人唔死一日都要奶共

支那日報，即係俾強國人睇，
諾貝爾就無啦，都會挪到虛偽孔子和平獎。

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

由葛博士講出嚟，就知可信度有幾低
最初9up, 傳下傳下而家到隻鬼講出嚟，就當成真相

返支那教書的垃圾

燒到腳皮>成隻腳>2級>3級燒傷>燒死

乜啲異見者唔喺扮嘅咩？
成日聽大肚婆細路女巴士佬
全部都喺扮出嚟特登比警察打
原來只有異見者被打被私了係真

啲異見者又喺嘅
一係就蠢一係愛國電影葉問上身
明知果度有勇武集結仲行入去比人打
一係睇得多抗日神劇愛國電影葉問上身
以為自己真係咁好打要打十個
行入去勇武到撩事鬥非褸隻揪
點知比人打返轉頭就話人私了暴力

讓條路比班勇武行啦
佢哋報警求助想公正無私咁處理
又話人哋有事報警無事黑警
佢哋比人打還拖又話私了異見者
你想人點啫？
你估嗰嗰都好似上年7月九龍灣
嗰男仔咁比人打13拳都唔還手咩
無嫁啦